<resources>

    <string name="menu_skip">"Überspringen"</string>
    <string name="menu_next">"Weiter"</string>
    <string name="menu_prev">"Zurück"</string>
    <string name="tutorial_welcome">"AnExplorer ist ein Datei-Explorer mit einem Zing! \n Sie können viel mehr tun, als nur die Erkundung Ihrer Dateien. \n\n Dieses Tutorial Sie bekommt durch die wichtigsten Dinge, die Sie tun können mit AnExplorer"</string>
    <string name="tutorial_overview">" Sie können die Übersicht über alle verfügbaren Erinnerungen mit ihren freien Speicher / Gesamtspeicher. \n\n Diese ist auch für Anwendungen und Prozesse, so dass Sie wissen hows auf Ihrem System läuft"</string>
    <string name="tutorial_login">"\n\n just optional, sondern macht Sie sicherer Dateien von anderen"</string>
    <string name="tutorial_navigation">"Navigationsbereich können Sie aus, wo immer Sie sind, wo immer Sie wollen. \n\n Swipe von links und Sie können den Navigationsbereich sehen navigieren. Es kann kommen sehr handlich"</string>
    <string name="tutorial_features">"Lot von einzigartigen Features in AnExplorer \n 1.Folder Größen \n 2.Preview für Mediendateien, einschließlich Audio \n 3.Language Wechsel von innerhalb der app \n 4.Themes können Sie aus \n wählen"</string>
    <string name="tutorial_apps">"Verwalten Sie Ihre Apps, die installiert sind. \n Als Backup Ihrer Apps. Sie können auch löschen Sie die App, wenn Sie sie nicht mögen"</string>
    <string name="tutorial_process">"Verwalten Sie alle Ihre Anwendungen, die ausgeführt werden. \n Sie können aufhören, die Apps zu klären, die Erinnerung"</string>
    <string name="tutorial_hidden">"Ein einzigartiges Merkmal AnExplorer. \n ausblenden beliebigen Ordner aus zeigt sich in der Galerie. Sie können ganz einfach wieder einzublenden, wann immer Sie wollen"</string>
    <string name="tutorial_wallpaper">"Set Tapete von allen Tapeten, Bild usw. \n Sie können auch wechselnden Hintergrund automatisch mit Haufen von Tapeten."</string>
    <string name="tutorial_explore">"\n Jai Hind \\m/ Frieden \\m/ \n\n Lot Sachen? Sehr weniger? Beeindruckend? Unimpressive? \n Wie unsere App? Liebe es? hasse es? haben einen Vorschlag? \n\n Wir würden uns freuen, von Ihnen zu hören.
"</string>

</resources>